windows bar 以上無反應

依家我部腦 有時 windows bar 以上無反應，mouse 郁到，但禁極無反應，但 windows bar 有反應。

之後有時 windows bar 無反應，mouse 郁到，但 windows bar 以上有反應。

我開 word 邊緣閃下閃下 用唔到

邊條係windows bar

最底個條

Task bar?

係 sorry